Sing hallelujah to the lord班人去左邊?

如題。

六月有個 frd 係佢地教會人
都有同佢出黎
八月打後佢就無出黎
不過仲有見佢 fb 幫手文宣

唔出黎原因問佢又唔係好講
唔知係教會定屋企人喇